想買隻白金戒指扮已婚

金好似太搶
鑽戒
細細粒石
鑲係中間
男裝款個d
又好似太成熟
太over
尤其我只係扮野
俾人踢爆
兜唔到
白金啱啱好
銀就mk左d
同埋始終
自己都係屬於個種
有少少虛榮心既人
有時覺得
男人戴住隻婚戒
出面d人
點都會俾返少少面你
識d mk
中三輟學
十幾歲
搞大mk妹肚
本身d親戚好唔妥佢
又笑佢
但一做左老豆
無論做咩都好
個個都幫佢辯護
我呢d
成世人冇行錯
只係因為
冇本事溝女
冇本事生細路
好似做咩都係錯咁
諗住上網買隻
萬零兩萬蚊都算
呢d野
買得一次
以前d錢
都會哂係叫雞同賭度
而家真係冇咩寄託
打份工過日晨
上進心
一早冇
俾人鬧
俾屋企哦
都唔知講咩好
用沉默黎回應
一早當自己
係個死人
每日生存
都係俾多我
人大左
就放低執着
唔敢話
呢d執着係無謂
但我呢d身世
仲執着d咩
堅持俾邊個睇
人大左就心淡
唔再相信d咩
當初堅持
而家睇返
都唔知為咩

歌詞

岩呀，而家啲女專搞有婦之夫，買左就有女架啦

清你病得幾嚴重下